推到完場(3) TVB偽青春劇《救妻同學會》朱朱定蔚乳芯？

原來有過多版1001，繼續討論。
正皮
負皮

推到完場(2) TVB偽青春劇《救妻同學會》只睇32歲朱朱？

推到完場 9年嚟第一套TVB青春劇《救妻同學會》

唔知套劇收視點

件三點式其實會唔會太大件
尤其下身

無端端改左周六晚做 ，即係今晚

今晚做啦

夠鐘睇 臭西同學會

快推

其實點救妻？

救moon

套野睇睇下又幾過癮

coffee唔喺度？

其實唔算好差 至少好過兄弟

白雲

今集有BL情節？

蔚乳芯 超級大波

做咩

屌咁都唔洗死

段FF係小說情節？

夢中夢

環保po

15分鐘大結局？

(4)

屌係你老母竟然有劇差得過兄弟

入咗龐士佳個vr世界

今日結?

呀moon同美琪 全劇最慘

睇到個頭好痛

屌你老母係FF嘅就咪撚嘥咁多時間講啦

認真便輸了

我要同余思霆瘋狂做愛

fe唔fever先

可能最後同你講全部都係美琪自己寫小說諗出黎

流緊鼻涕wo ching

點呀 寫故事呢個又係邊個

sorry冇追到

俾你估到就唔fever啦

trivago好狗

老婆你做多咗喇

咁我要睇價錢洗乜一要check你

美琪

寫緊呢本？

點架屌
又係FF!?

開埋條小說線

ff 黑警ff

咁姐係醒左又係ff出黎?

做到1月13號喎CHING

邊撚到救妻

呢兩個鐘我究竟睇左啲咩

想點呀

係咪又暈返

個鼻假到

黃美棋D對白好煩好冗長

美琪呢個look真係好靚

醒左係美琪自己寫出黎嘅劇本，真人未醒定唔知死左

亞視橋

to me

岩布仙尼

救(差佬)妻同學會

題目好難選,不過蔚雨芯好似無咁港女

點撚樣呀套劇

醒番係美琪寫出嚟？

刀削ff佢ff

諗唔明

係

揀大波嗰個

佢係邊個老婆

成集對單案冇推進過

胡鴻鈞

完全同上集最尾嘅嘢冇關

屌 又醒番既

淨係差佬畀人隊咗一刀

回帶

BL情節有冇cap圖？

嗰段應該係叮噹小說情節嚟

都唔同時間線

其實播呢套野 不如播下西片好過

點呀跟唔撚到呀
今集係咪為左今日而播嘅聖誕特別版

屌原來係咁。。。
d時空剪撚到睇唔明

香港邊有雪

除左首歌夠洗腦之外套劇一無是處

刀削面唱歌又好聽咗

啤啤 石敢當

套野啲劇情成日跳黎跳去？

扮咩落雪，over咗啦

都係小說情節嚟㗎

有阿雪

❄？

太難重斯開始

頂唔撚順大面moon個耳筒
做乜撚野呀

原來係叮噹寫嘅……………

空氣污染，大塵

簡兒去左邊？

銀紙都有 何況雪

聖誕倒乜鳩數

都唔係跳咁簡單，每幾分鐘就播第二套劇咁樣，只係啲人一樣

個個都成雙
自己就1個人
連merry都冇

女神笑左

知音人係佢想捉既姚兵?

仲要頂到1月13?

約左女神

Sor之前冇睇

亂到七彩，完全唔知做乜9

賊王送野俾大sir

出多次個女啦

呀moon個樣真係好純...朱朱呢D一睇就知人精

知音人就係個賊

比人踢爆賣白粉自己知衰搬走左

究竟睇左啲乜

屌 成集夾硬match christmas

大結局?

到底邊d係小說 邊d係現實

成集垃撚圾

垃圾劇 學人玩平行時空

又話揭開綁架真兇

屌

真係為左聖誕節剪個垃圾版本出黎

其實呢就係咪特登為咗聖誕節而播

聖誕特輯嚟

冇個女既...好似

姚兵

佢身材同朱朱差唔多，只係唔露出黎

眼高手低

同y2k, 四葉草d差咁遠

冇相好難討論喎巴打

完全冇得比

Jason同Jessica 一pair

即係今日完全SKIP得

elsa又出返

下集個預告又可以完全唔關事

屌真係

去番自己度

咁撚樣叫彩蛋

又話今日嗰集講邊個綁架moon

完全無講主線

好似d game 要主角去到幾lv先可以再接主線

于洋同岳華原本一對？于洋要形婚個啲？

佢不如拍單元故事算啦
好過而家咁有條主線但每集又要講一個主題，搞到兩頭唔到岸咁

佢今年D劇本搞晒咁真係

總結
1A同1B係同一條線
3B完全係虛構 係3A. 果時叮噹作出來既

百份百感覺

其實阿moon同伍允龍係咪一對嚟？

而家啲人連Google都懶

又插黎後生仔

今集真係好精彩 不過要夠集中同埋夠記性先知成套劇點樣連異法

2果個其中一個係pat pat?

簡單啲講，當今集架空咪算

睇到人好亂

Pat pat拖果個係簡兒嚟？

于洋同杜燕歌

畀朱朱踢爆咗佢販毒
毒后簡兒

其實我覺得呢集幾高質
雖然佢時間線不斷咁跳
但都唔難跟上啊
其實都一睇就分得出係邊幾條線 係曉陽果條線有少少複雜
ff + 小說 + 現實
冇留心睇嘅話都幾易搞亂

可能係我平時睇開懸疑推理小説 唔覺得咁跳線有問題啦
但呢部劇真係同平時tvb比師奶睇嘅劇好唔同

Btw 呢集冇咩劇情推進啵
望佢係純粹為左埋伏筆啦 咁就唔會係大問題嘅

大家棄咗劇未？

又到周日

大家似棄咗喎

今晚咁靜？

又有朱朱牙moon睇

今晚好似有蝦娜

miss左上個禮拜果隻

點解阿moon要帶住個耳機咁on9

沒法改寫昨天

但係佢本身集數都已經唔係多

推

hana

慳娜

會不會係強逼症？

想最女問過jw先

hana拍劇仲ok

加一，都算自然

上年無最女 比克勤屌打

咁又係 上年得一個關愛座

無呀 好明顯屌打 洗鬼關愛

有冇人cap到頭先張泳衣圖

朱朱真心正

小巴佬會等你

仲慢慢喺度擲公字

簡兒mk look

快撚D啦屌

簡兒淫到

做雞幾層樓啦

簡兒

簡兒G

個男啲眼線………………

d人成日話簡兒好大波
但又無圖

條仔好型

sir型好多

KFCCoffee

唔係咁點佢話齋住勻十八區

推一推先

淫到

KFC bro where are you

唔識既飛埋去攬 ？

又係呢條友

簡兒呢個碌正好多

d藉口流到

哈娜仲有無

G

正 有得屌西

終於講返主線

打撚埋車輪

吹吹

實有嫁

有邊個唔鍾意靚既MK妹

終於跳返現時空

借位

自私教育

李旻芳腳

牧羊犬不了

簡兒真係好撚正

mk簡兒好撚正

龜縮明

之前冇睇，點解賤佬會加入幫手揾人？

老女人收花

你都係講番英文啦....

屌 扮上菜

美棋bb雖然已經唔後生
但佢扮後生真係好正

屎忽痕

短髮美琪

你有病呀！😂

好殘

個鬼佬嗰樣好嬲打

夾佢個仔

呀 sir又發癲

降魔的

終於現代線耐啲

無神神夾你老婆做咩

徐三好

律師變壞人？

想屌簡兒

同簡兒扑野生咗個女

個鼻甩喇

你唔好嗌

係後巷扑咗

唔係呀,隻垃圾蔥蔥都有

哇頂你個o靚妹

落仔

why not use a condom

無啦啦漫畫化

有冇蔥蔥圖

好大機會

食碗底反碗面？

三線亂交

笑左，成件事好funny

女人唔知頭唔知路就衝出黎染

咁有良心

咁撚正義

蔥蔥

致敬心跳500days ？

成套劇既劇情同節奏都好詭異

星期日播啲咁無聊既野

吓？打老婆？

譚永浩幾靚仔

cls

個老公咁樣衰

瘢撚線.咩老公咁顛公眾開槍射人

槍法真係…

第一次睇依套野
d劇情會唔會太神奇

醫院冇差佬

out of m毛

呢條佬屌到簡兒

乜撚野深仇大恨要當眾殺人滅口

jm9

咁多條線 痴線

人體描邊大師

做乜柒

Marvel

比多牙怪搞到套野更加戇鳩鳩

咩事丫
姐係九個字都白做

風車轉一

做乜尻

???????????????

d線咁亂仲玩平行

套野做乜鳩姐

做乜9...

條腿

以前有套電影都係咁 講上到地鐵同上唔到地鐵兩個平行世界 有無人知係邊套

簡兒閪面

點解開左支野 仲開打火機 可以點埋支天拿水 掉過去先爆？

簡兒正到

求cap腳

黑絲

緣份兩面睇

正正經經拍咪好囉，做乜鳩

簡兒呢個look真係好正

簡兒變左跟律師從良?

申世景咁

淫腿

咁patpat定jason兩個version邊個先係現實

咁本來個時空呢？

套野痴撚線

要捉住後兜巴星 打到佢喊哂咁？
定係屌到喊哂口咁叫？

眼定定睇左15分鐘，都唔知講緊乜

我估唔夠近

啱

簡淫正到

五舊水出火

5舊水扑野仲精神爽利…

Ritalin

簡兒好撚正

發現成套戲都係純粹睇女

淫撚到

大家都係睇15分鐘就唔睇
套野做流水生意？

簡兒扮mk正過扮純情好多

呢一Q豪俾你既 扑完鬼打都冇咁精神

limitless

但無理由 第一個時空起碼講左成個月
一下比hana 推走？
佢超人？

呢個先真面目

好搞笑

無限loop

求淑兒黑絲cap圖

一集講晒兩個

呢幕要repeat幾多次

係，但套野毫無劇情可然
因為佢d穿插位好弱
搞搞下變左唔只兩個時空
朱智賢正

都叫通嘅，係Jason出手轉風車，佢最受風車影響都叫合

Jason都幾靚仔

Mk果個look 真係好正

信dee

但好似好矮

玩完三條時間線，就玩時光，butterfly effect?
做乜9，仲有咩未玩

巴打ho ball, 導演ho ball

畫家

通緝犯去飲茶

黑鏡feel

終於講點解要搵老婆之餘要殺畫畫佬

又老女人

又係呢個鬼佬

鍾意縮d

咁樣有幾細心呀

老女人唔扮得意可愛咪幾好

而家先翻到屋企，點解個黑社會要殺呢個畫畫佬

買黃牛飛

未講...

應該幫手做偽鈔

笑撚死

蔚乳芯對波縮左水？

計埋上集知佢係 之後冇咩新進展

唔該巴打

提過話公仔紙(假銀紙？)已經ready,所以係時候殺佢

短髮正

呢個都唔係胃乳心

今集係咪最後都係0進展

住咗成個月而家先收到風

呢位巴打完全係認波唔認人

平行世界

大肚？woohoo

唔係嘅，都知道係Jason點樣變壞同腰果眼一齊

原來唔係岳華黎

其實一路覺得岳華同杜燕歌真係似到係同一個人咁

好似冇同一齊喎 簡唔係同黑社會一齊咩

可能係

睇嚟依個世界係彩芝同Patpat一齊，
其他係呼應返之前句命運定性格，就算重嚟做既選擇都係一樣

我指#1 張泳衣

成間宿舍喺醫院團聚

又有菊姐

呢d垃圾mk係女都打招呼架啦

個漫畫幾正

呢part正啲

有冇其他女嘅圖

呢pair用漫畫都ok嫁

明知自己係通緝犯死都要出黎放風

搵jason點解會搵到去醫院

Pat pat屌到兩條女

係喎

我就嚟思覺失調啦

劇情好似重複咁

簡兒命中註定有個咁既老公

又黎

美棋bb

得意呀嘛

係唔係CUT左好多先用咁既風格播

ATM拎走人地d錢

個旁白係HANA黎?

文申俠

係呀，好得意呀！

係啊

jason咁慘

條基伯先係大佬

個willy老是常出現

佢玩危險野
唔同佢玩

Cam On

我jason law讀law架

鄧欣原來係撈偏

應該真係同Jason有關
果1億

呢套劇好睇過大帥哥

宿舍咁多人
得返佢

我讀drama架

讀左好多書架

如果你知我讀law 實唔敢話我蠢

今集做乜鳩？

Jason同賤佬個仔拍戲個時都係做怪獸

亂撚到仆街

明明係佢畀人追殺，仲叫人顧掂自己先

夾住佢女女女

美琪bb

同一段野睇咗三次

簡兒做咩無啦啦去醫院

套野做乜鳩

玩 heavy rain？唔同選擇又點點點…

簡淑兒遲終都係嫁俾老黑

石敢當知道比人發現仲係到扮隱形

你真係一個好人

呢個男仔個樣ok

無一集明

又轉

仲有第三次

喂又轉，屌你老母

又嚟多次

又轉
我屌你老母

無限loop…

想拍幾多個version呀喂

屌？！

又重覆

又轉！！！！！！？

轉完未

?????????????????

屌 唔想再睇啊

哈利波特個條鏈

屌轉撚夠未

想點呀…

又重黎

誇 一切要誇～

笑撚死 我老母已經放棄

月光寶盒 波依波籮咪

無限輪迴

簡兒個角色係乜 點解佢個個都識既

咁既劇都播得出街？

講到依家都未講阿moon

舊hallmate

再轉就唔撚睇

我老母好炆咁話話做完又做 搞乜野

去欣澳做乜撚野

思朗

agger

棗紅色passport

轉多幾次 睇mk簡兒

諗起之前降魔的小儀金剛燒完又燒嗰幕

石敢當同米蘭一pair咁

簡淑兒佢比人輪幾多次先會停

欣澳當機場 有冇省到咁

應該依家先係真正世界線？

屌又播歌

人哋係電影新人
演技梗好過tvb藝員

Mk簡兒

依首幾好聽丫

咪又係tvb播

moon個樣怪到

劉珮玥好老

石敢當同moon呢part最悶

見親呀mon朱朱同蔚雨芯,就想打J...

等緊佢播完用super一次過睇返睇下明唔明

今次賤佬會講邊個係疑犯

好惡丫

咁激動做乜

英俊

英進

係神婆！

水晶鋪個sales?

呢d幾好玩
唔駛錢我都制

人地入邊玩緊你做乜撚野

屌又係呢幕

仲帶住耳機

個耳機會唔會出現得太唔尋常

做雞就話救人出火坑

FFG

MOON扑野會帶著耳機?

真係重黎左？

屌 點解又係呢幕

咁其實係咪姐係我miss左上一集都唔緊要

屌你老母loop撚左幾十次，屌爆你個閪

眼耳口鼻歪咗

呢集成本一定好低
都唔知重播咗幾多次
加加埋埋大半個鐘

係咪仲有一次
神婆

Miss埋今集都得

眼耳口鼻歪左

Reboot 3次 痴線

就30
仲細咩

我究竟睇緊乜野

係咪時光倒流

諗起佢張碌拎大波圖

好似打緊gal咁重複做共通線劇情再入唔同路線

睇到人都癲

我 support你呀！！！hahahahaha

到最後係咪到神婆轉，然後一齊講happy new year

差佬大晒呀

倒流時光幾次喎

月光寶盒之救妻同學會

Pat pat食三條女

Cult到咁

係
3次分線鄧欣同叮噹都有唔同對白
而且個死差佬3次都捉9錯人

Pat pat屌足三條女

賣廣告

屌 仲要賣埋廣告

屌又賣個支嘢廣告

所以jason點都係會行歪

咁都可以賣廣告

含個支嘢同啪嘢有咩分別

人生贏家

你唔好又轉呀…………

依套咁趕出都係為廣告

轉未呀

波E摩囉ME! WA~升仙呀⋯⋯

其實呢集都幾得意 ，好少可係tvb睇到呢種劇情

係咪睇緊奇幻潮

簡淑兒依個look真係幾好j

簡兒大左肚...

娘子拉埋牛魔王出黎睇耶穌

又回帶

拍一條片可以用三次

點解件衫唔同咗

應該最後一次啦可

今次係佢大肚？

仲有2日

有冇人宜家仲係睇唔明做緊乜

好淫，就地正法啦

套野想表達咩 垃圾之中概垃圾

Tbb劇最忌用腦睇

簡兒大肚=>true end 條件

都係小巴mk look正d

其實幾好睇，jason 原來幾靚仔，戲又算自然，削骨做戲都ok

得番？

係姐，但係鋪排得好悶呀

自己綁自己，個片尾一早透露左

一開始雖然啲剪輯位有啲怪搞到劇情碎片化 但都可以接受
今集轉轉轉 真心唔明拍哂出黎有咩意思

最大問題係呢套同平行時空有咩關係

黑社會三次都屌簡淫
定patpat三次屌唔同女幸福啲

大細眼

Jason終於洗白

成套野都唔知做乜鳩

唔係又要再做多次掛屌你老母

想搞到自己人打自己人？？？

其實就咁丢個火機落去得唔得

今次冇俾人打

今次唔駛爆炸

最大分別應該係今次

屌你套嘢想點
懶係要特別，但又deliver唔到

good end

終於唔駛死

hehe又來

兩條基老互含

終於過關

死基佬

This is so

d音樂

True End

...媽丫

刀削面仲係咪主角？

好撚痴線呀屌

gay

想嘔

之前平行世界根本冇用 為做而做
垃圾劇情

媽啊 我要睇簡兒 唔要基佬啊

含喇含喇

HEHE

對基佬jm9呀

加埋百鳩幾歲做呢啲

Julia

盒飯咁就晒左

d主角群比到我既印象只係一群死o靚仔，而唔係演員

唔啱數
jason無搭車無識簡兒去啪藥
又點混到黑道呀
夾硬黎 係咁整時空交錯整到走火入魔?

大集合

蝴蝶效應

終於唔使再返轉頭

劇本咁樣...

合體

大集合打大佬咩

咪話遇到鄧欣，屌

當年四葉草都係咁 不過劇情正常好多

仲差個差佬

佢冇跟簡兒都會犯法 做唔成律師

係咪會幾個平行時空結果加埋咁出現變一個

仆街 柒左

乜鳩啊
咁米蘭個part又點

睇J神好過睇刀削面

有用漫畫講到
佢最後成功做到律師
但有次新仔犯錯 冒認boss簽文件交上去
落魄左之後...

個差佬垃圾 零智商

美琪喺呢套野有加分 靚左好多

Go!!!!!!!!!!!!

要發生始終會發生

Jason正

應該同刀削面屋企人有關

Tvb差佬個個都吳卓羲黎

佢個相比到我一種羅家良既feel

痴線 一字排開越黎越多人

自殺

快d完啦

佢點都係會一時行歪

7星戰隊

加油爭2日

佢用幾個時空去講一啲必然發生既事，所以整合返會一樣

其實套野幾得意

仲要兩星期

笑撚死 不過jason真係好靚仔下

唔好睇小Jason

睇左2個鐘好似乜都冇睇過咁

好想俾jason屌
著住套西裝，係床上成個禽獸咁扑野

除左刀削面其他都好靚仔

應該靠簡兒 咁救簡兒去true end就講得通...

煩得嚟幾過癮

一直諗緊似咩，一野提醒左我

入面最癲應該係Jason

唔明

仆街個預告索到

屌搞咁耐原來係呀moon

收返，我應該冇柒

原來冇捉錯人

自己綁自己

阿moon係特工定又係撈偏

無左個處

Jason

佢總會衰一樣野釘左牌
然後遇到鄧欣

下一集應該冇帶

屌你點解個氣氛可以轉折得咁柒
上一秒仲懶係懸疑，下一秒就變咗五色戰隊咁熱血
眼高手低之作

用咗咁多時間睇咗啲乜

衣冠禽獸

屌你,蘋果廣告

蘋果廣告

佢遇到鄧欣係必然

十月先拍完

好撚不安屌

其實個概念唔差，我好少睇電視都睇晒，不過連登討論電視就算鳩數

又有蘋果製作

個概念係ok
不過我覺得係眼高手唔夠

Jason咩名 幾正

今集有community嘅feel

今集玩平行時空好明顯就概念好手法差啦

美琪好正 不過戲可以再磨練下 雖則童星出身

其實我覺得阿moon幾靚 點解咁多人話佢柒

應該都唔係自己綁自己
而係佢夾走左人地一億
先搞到人地鄉佢兩公婆

岩岩都google左

非基

冇睇幾集
呢套係唔係玩改變過去定平行時

可能下面太多閪毛

一定要有嘗試先有成功，最撚憎拍黎拍去都宮廷，爭產，尋親，絕症

彩蛋係蘋果

娛樂大事回顧仲抽緊填海水

我都search咗 估唔到成30歲

美C有冇開post

偷聽啲人嘅生活？

賤佬都有絕症

今集到重點finally…

呢套真心唔差 但係個鋪排令到我唔敢睇少半秒

校草冠軍
佢嗰屆好多人入咗行

細心諗下佢個人物關係圖真係亂到蜘蛛網咁
但又真係係條條線都拉到

其實個故仔都唔錯
睇睇下又想追落去

其實tvb 拍依套劇都叫有新嘗試
新嘅idea 新嘅拍攝方式
新嘅編排技巧（？）

但tvb都比人屌到開花
只可以話連登仔真係難討好
Tvb出品 必屬劣品

佢個樣好似台灣男子組合一個成員
以前成日上康熙來了同小S鬥咀
但好似有病過左身

可米小子的安鈞燦?

劇情開始入直路啦，終於講恩朗同阿焦
恩朗阿焦好襯
唔明點解有人踩胡鴻鈞個樣，一定係jealous
我覺得佢好Q，見過真人，幾高身型唔錯，青靚白淨，斯斯文文，雖不能話係極上級靚仔，但起碼中上級靚仔

吊打一班連登仔

唱歌仲要好聽

如果生係80 90年代起碼上咗二缐

不過平陰又係柒咗啲，係人夫look好睇
髮型係非常非常非常重要

上面條友做乜野係咁自己覆自己

推post

Yes, 推post

Moon個人妻look靚到

但Hubert同Moon的學生look都柒

係人夫人妻look先好睇

無計
否則好難分幾時係五年前幾時係五年後

其實第1集已經伏左MOON
成個WET妹咁
突然洗白?

大家覺得邊個男邊個女角色最討好？

邊個男邊個女演技最好？

套劇強調性格改變命運 (或者係命運改變性格)
可能佢以前係wet妹
宿舍之後發生左d事令到佢從良掛
要睇埋下一集先知

題外話
思朗都應該係發生左一d野令佢性格改變左
住宿舍果時仲係好撚呆好正義 (今集上小巴見到有人漏低銀包即刻出聲)
但係現時空第一集著草果時就係咁偷野
而家話劫偽鈔就劫偽鈔
我諗都要睇埋下一集先知咩事

話說個劫匪
好像同個大SIR
HEHE黎?

係喎！你睇得好仔細！
不過恩朗和阿焦的性格轉變，無咁專登嚟
恩朗以前呆呆鈍鈍，因無大事發生，現在無啦啦黑社會屈佢偷咗一億，又比差佬屈殺咗人，係人都變啦
反正橫又死，掂又死，搏一鋪啦！劫偽鈔比劫銀行正義
阿焦以前係wet 妹，但都唔見佢有幾wet，簡淑兒仲wet仲mk過佢啦，溝掂咗恩朗做咗佢老婆，仲wet 乜

套劇簡淑兒又幾正

少藍係邊個演？幾正

余思霆

做啦又

終於live睇到

完未

垃圾後生仔都有戲拍

打我細佬

沉悶兩小時

呢套勁多佢哋客串

九點半睇明珠台

真打到佢趴係度啦

成功上位

有超人

最柒果個反而有得拍

有咩睇

有郭子豪既？

美棋

繼續J jason

呢度邊度

show線仔

成日覺得呢個配樂頭幾粒音好似我的宣言

無人明套野做乜撚
快d完左佢啦

呀moon又高又靚

自己無知都講得咁大聲嘅

呀MOON個種少婦味真係

少婦look好好多

牙moon準備三張了

住宿舍果時仲係成碌木
而家就係咁口甜舌滑

求其捧堆後生仔女出嚟 想複製四葉草

一係又跳得咁快

結咗婚就除耳機
所以耳機=貞操帶

好期待降魔的2.0 阿noon hurbert有咩火花

好撚似黃夏蕙

今集有冇Jason?

等睇比黑社會打死

但四葉草結構 劇情分明

無睇上集，想問做左乜黎

我唔敢喺度講啦 費事俾人屌

美琪短髮好好J

簡單d講就係開哂所有配角出來證實左佢地冇嫌疑

以前4葉係全新人咁濟
呢套好似...

想j jason
好撚正

一個don都靚仔過全部

鄧簡榮撈埋老臨

無端端做乜假鈔

玩扮元秋 ？

又話踩線既

唔係兩公婆嚟㗎咩

劫偽鈔交贖款救阿Jill

係呀

開夾萬都識

黃美琪,朱智賢好難揀

其實個Jason鬼鬼地
一班平民走去打劫黑社會
轉頭都唔知會唔會劫左批真鈔翻黎

都唔係佢

睇下你想掛鼓定玩腳

今日有冇可能推爆post?

黃美棋 劉佩玥 揀邊個

應該會

應該會 咁多人

求其踩個油啦

美棋好得意

黃美琪啲戲尻到

短髮好正

劉溫

咩事

岩啊 短髮唔係人人carry到

屌jason真係好撚正

咁都關人事

佢地唔係兩公婆？定又第二個時空？

偽鈔都打格

呢個真正時空唔係

隻雞幾正

流鶯

最右個隻俾你

有預感今集阿sun都會join埋戰團

補習天皇去叫雞
係咪串緊邊個

富仔好靚仔

太難重新開始
倒流時光多次

bigbig shop隻馬騮

Bigbig shop

逼逼青奴

又係阿蕉

原來真係聾嘅

摑到聾左

d戲

究竟隻馬騮出現喺街上目的係乜嘢

屌big big青奴個隻嘢

Tvb原來咁唔人道
聾都要逼人扮公仔

本節目含有間接宣傳

其實成套劇都係為左廣告而拍

所以先出得咁急

MK何童

依段拍得幾好

咁撞法都會配啦

夢 浪漫卻很傻

把聲可以催眠

首歌真係好毒撚FEEL

是我沒法贈你甜日子

毒撚心聲

今集係咪淨講佢哋感情線

啱啱佢瞓醒個樣幾好J

依條先係主線

呀mon同刀削條線好好睇

正常愛情故事

刀削

牙moon真係好女仔嚟

mon

首歌好鬼夾

有新post?

刀削面自己寫

第3集果時講阿Jill 失驚無神鐘意思朗
原來再之前曾經發生過呢件事

真係幾唔錯

希望導演重新剪個版本

咁快復合

其實套劇啲伏筆幾多吓

放煙花係咪都放架啦

臭

黃美琪成個屌老母咁既

1男1女瘋狂扑野

宜家開始收翻啲線

搵老實人接盤

毒拎埋單

咪即係埋單
fuck

死狗公

其實呢套算係幾創新
由劇情內容到拍攝手法都係

阿moon好正

𥄫野

btw 你哋有冇去投票揀彩蛋

狗公

黑bra帶

冇興趣

無

比人食住。。。

比d坑溝水你刷

扮摸錯米蘭

哇屌咁狼既

抽水

細佬仔唔識野

通常刀削都係比人打番到pk

打得好

食完朱朱
又玩moon隻靚腳

性沉悶

似係特登抽水,見倒個耳機都知唔係朱朱啦

爽

第一眼睇到

擺明啦
咁高都認錯

推到完場(4) TVB偽青春劇《救妻同學會》13/1 大結局

正！！！

推到完場(4) TVB偽青春劇《救妻同學會》最想睇思朗 Jason Sun定賤佬？

就爆post 開新頁

點解唔告佢非禮

Pish

話時話其實講樣刀削靚仔過隻猩猩好多